Running Man 討論區 (28)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #3.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打**嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
**21集 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38集 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
**48集 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49集女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
**53-54集慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56集女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
**69集RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91集 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
**93集停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97集 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100集 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113集 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118集 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
**129集 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
**130集 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131集 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137集 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
**158集 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
**141集 動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143集 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
**150集 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
**151集 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
**155集 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158集 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
**160 - 161集順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173集 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175集 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
**178集 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
**181集 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
**182集 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185集 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
**195集 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204集 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208集 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
**213集 沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222集 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223集 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224集 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236集 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
**240集 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
**244集 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247集 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251集 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
**252集 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260集 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
**261集 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266集 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
**267集 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
**277集 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
E438 ACE VS 能力者
E449 回來的劉姆斯龐德
E452 義氣擔保 RM VS 製作組
E454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
E455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
E456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
E480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
E499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"Ep216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

其他巴絲如有心得推介，請單獨quote 此樓回覆
推介內容請寫明集數同呢集有咩吸引你（想簡單喲可以參考#2 巴絲打咁一兩句介紹每集推薦原因）
內容會於新post 一併貼堂及注明係由邊位巴絲提供

請先完成上個post:

第六感幾好睇tvn係咪可以尺度大d? 昭旻jessi係咁講有味笑話

係 有線台
但辛苦大神相燁

LM

RM又過咗5年啦唔知依度有冇巴絲打當日有去fm
當日冇去已經變成我依世嘅遺憾

Lm

lm

隔離post :
#44 有Link

嗰年我自己毒自去 坐山頂
最記得大神 鐘國 haha 跳nan 好撚型

有去
當時知係全員嚟香港 所以決定去睇

揾到

好似豪華版RM
最痴線係昭旻摸住自己個胸話個到只係孩子

坐山頂+1
但好慶幸當時嘅我有去

兩個喺RM成日冇飯食 去到第六感就食餐飽

睇完第一個感覺 TvN真係有錢

agger，之後就諗會唔會係第一集先咁重本

我一開頭以為佢重本到做一集節目做一間超市出黎
2係假咪算好

1集個budget起碼等於RM 3個月分量

翻新間廢屋都唔少野
同埋第3間埋單都應該幾貴

下集係估邊個先係有錢佬，應該唔洗咁重本

毒撚係rm唔係成日去外國旅行既話都有budget搞依啲野啦

會唔會其實係毒撚自己想去所以先搞嗰啲特輯

第六感4個人吳娜拉同美珠根本講唔到野
jessi同昭旻太癲

睇到真係o左咀
咁撚認真嘅制作

sor,原來隔離有開post

認真既男人真係好撚型

話時話 你地覺得gary樣衰咩 成員成人笑佢 其實我覺得佢數一數二 排到top3

我覺得佢好有魅力喎
ugly beauty嗰啲feel

可能係睇耐左會有fans視角加成咁
我個時初初睇rm係覺得rm全部男成員都樣衰 仲奇怪點解咁多人鍾意睇

而家就俾大神迷到癲 其實男人有魅力係最型

有一兩樣專精真係最吸引人

昭旻都算正常 Jessi真係力壓

係咁唔比相燁講野真係痴線

靚仔一定講唔上 不過有時好型 由其是認真撕名牌同rap嗰陣

Gary其實幾受女嘉賓歡迎
而家世贊雖然都係成日俾人笑樣衰牙肉，但佢搞gag都氹到唔少女

大神真係好型

haha愈大就覺得佢愈charm

最charm係Haha 人格同樣都係

第六感必睇

Budget多到痴線 堅好睇

睇左2次
主要睇jessi同美珠個膊

抱歉無追post
今晚係咪最後一集倉貨

下星期有得睇呀
下集預告

雖然有得睇，但都唔好搵命博
諗起今集玩什麼好呢都有用online meeting，唔知RM適唔適合呢

咁多年
可能有d 櫃桶底貨

佢剪返啲搞笑合輯回顧返以前都好

今個星期有冇em

腐爛南瓜寶弼

劇透

在石鐘國已經係綜藝最強側寫師同刑警

光洙畫自己張畫個風格有啲似趙石

其實現實唔同綜藝
冇得用現實個方法套落綜藝推理到
我記得個側寫師幾年前上過crime scene都係估錯

自畫像

係 特別係出賣自己同事方面

禁言幾搞笑

在石同鐘國真係好癲
光洙自畫像太好笑寶弼

寶弼做推理既集數真係唔錯
稻草人 怪盜兩集都好高質
今集自畫像真係笑死，大神世贊兩個都係小學雞級數畫功
haha咁早到都有可疑啦，明明上次係最後先到，今次就第二個到
大神同鐘國一唔係互相懷疑就好屈機
兩個犯人一開場俾大神鐘國懷疑已經輸一半

班人熟左十年...係易估D

好似以前都用過

我覺得係用黎制衡鐘國 佢上次一個做8個角色
世贊竟然夠膽對鐘國用

大家在專心推理中，在石問光洙釣咩魚最好

今次個個角色都好有用
終於冇上次分析師賭徒依類垃圾角色

一講腐爛小南瓜就估係唔係光洙 寶弼好記仇
鐘國逆向思維加埋大神最尾個分析真係一絕
但係石鎮點解要講大話

世贊用嘅timing用得幾好

鐘國話睇昭旻係房做咩
昭旻個樣灰到

其實類似狼人殺推理game黎講 真係得大神同老虎兩個玩 其他人真係無乜用 世燦智孝光豬個D推理能力同邏輯都唔夠佢兩個黎

狼人殺最著重觀察同邏輯思維
大神同鐘國應該輕易贏到

剪D ng/無播出黎的片都應該有排笑
下集學跳舞應該麻麻地

其實哈哈淨係個角色已經夠晒可疑
比著我做犯人最驚嘅肯定係佢嘅能力

想講自己兩集怪盗都睇唔明係咪因為無腦

我都覺 正常唔會用腐爛形容

一聽到腐爛就覺得係光洙

今集好正寶弼有回顧返上次有邊到做得唔好 今次改善咗 啲角色比上次有用 仲有上次鐘國一個人主持曬大局 其他成員參與度偏低 今次突登整個功能禁佢言 每個角色都有啲亮點 智孝除外 btw第一次就估中曬盜賊 真係吹爆大神

haha個能力真係好易令人懷疑
但又咁啱世贊推薦佢做

今次節奏比上次去得仲快
因為上次可能要比觀眾估
但今次開估相我覺得比上次開估片更有用

如果再有下次真係一開波估最早黎果幾個
兩次都係咁
不過真係唔係幾想再搞呢個玩法
十足十第六感怪盜版全集就係執著每樣都懷疑

有冇人可以解答點解哈哈第2同3次都係份B房就要懷疑
我唔明

因為佢要避嫌 特登揀假房
加埋玩game一次冇輸
所以完全冇佢啲相 大神就起疑心

其實有小小撞彩
大神假設左兩個怪盜裡面剩係推昭旻出黎頂 HAHA做隱狼
所以HAHA一直同昭旻去唔同房 佢呢個假設唔一定係成立
如果HAHA猜輸左入左同昭旻同一間房呢個假設咪錯左
同埋決定公開照片時間有幾次HAHA都係聽大家想開咩時間就跟大家意見
我傾向覺得大神本身睇到哈哈今日狀態同表情有D異樣就雞蛋裡挑骨頭搵佢破綻

太隱就係HAHA做spy既特徵來
咁啱俾大神&鐘國捉到路

其實haha今集唔算太隱
只不過唔好彩權利一齊圍攻佢
一開沒大神已經無啦啦話今日哈哈好多野講

根本就係撞彩
哈哈自己都話三次佢都係被動決定入邊間
不過佢個角色本身就有極大機會係犯
第一round查佢都好合理

唔好再拍推理啦 基本上睇入場時間都已經決定咗一半
基本睇下邊個早啲嚟到 然後個身份係好用就估到好多
王鼻個獵頭冇人要先輪到佢要 鐘國智孝最後入場 基本上呢啲已經冇可能係犯人

所以再搞不如選晒角
之後再抽邊個做盜
咁未難啲同埋考2個盜賊既臨時反應

其實大神最後咁推理都合理
因為無論係市民/犯人都會想入A房多過B房 犯人入去做任務市民入去睇個箱，B房就只係搵投票券，仲要難搵
咁haha次次都入B房而扮到好唔上心就引起懷疑，而且當昭旻第2次入房已經完成任務，佢無必要冒險入去
當然唔排除係睇到狀態同表情而估到

側寫師有個位講得好好
第2 round應該投haha好過
基本上第1 round已經鎖定昭旻，佢out都係時間問題
如果第2 round投haha已經可以完場

想俾正評 一個手震負評咗

側寫師: 共犯唔會出賣同黨
唔係架, 我地RM會

光洙唔係每round都可以轉邊間房先係真咩
所以普通人唔會有preference
因為佢地唔知邊間房先係真

今集睇左一陣已經諗會唔會係小廣告派估錯左

翻版haha好QQ呀

無知一問，側寫師係咩職業嚟？香港有冇？

即係好似電視劇班心理學家查案咁囉

就算光洙可以每round轉真房，最多都係調轉門牌，入面擺設都係唔夠時間轉
所以真係盜賊既話揀依個角色係多餘

兩集嘅出場次序已經係最大題示

佢地諗緊用囚牢困境屈機 點知RM世界唔食呢套

鐘國逆向思維真係好撚屈

依家spy成功率好低成日都輸

幾時到大神同國鐘合作做一次完美spy

之前前後輩果集佢地做spy咪成功左

我get錯定點
兩間房都有10個箱
真房(光洙揀)8真2假 假房全假
普通人唔知邊間真邊間假
所以普通人入邊間真係wfc
而你都睇到基本上個個入邊間都無所謂
同埋就係三次B房都可以入到真房架
不過光洙3round都set A係真啫(?)
仲有智孝都全B房啦
所以哈哈因為「淨係入B房」=犯人有少少唔make sense
佢最可疑係佢角色

有冇人見到光洙好似將個唱機送咗俾朴智炫

鐘國：點解我會瘋狂咁想睇Haha嘅相
Haha:

王妃警告

大神係聽咗鐘國問昭旻郁過個箱係邊個 覺得似係haha個箱
加埋haha嘅相冇公開過 而智孝嘅相係有公開

好多個細嘅疑點加埋就好可疑㗎啦

其實都係結果論 撞中左就係疑點
撞唔中就係老屈

佢哋兩個一齊做spy好屈機，兩個都好聰明

都唔一定嘅 例如一開始審世贊嗰個point都算合理疑點

其實中間側寫師同王鼻都好可疑 但唔知點解權利都仲要全力將重心focus哂落haha度

大神同鍾國真係勁

因為鐘國查到昭旻先燒到haha 成也鐘國敗也鐘國 今集靠佢贏 在石錦上添花

今日比大神國鐘嚟狀態追住嚟打
係好彩第二round側寫師講遲咗捉haha入去

終於有能力可以令鐘國收聲

反而想睇咁快捉到之後點

提早完場
最後一定係捉昭旻，除非其他人又出黎派膠

捉住昭旻嚟玩

昭旻就索性犯規

有時真係明佢點解仲單身
佢果種長氣唔係人人頂得順

佢對住女仔又唔係咁樣

兼且佢對某d事特別固執，例如係節目只要被佢鎖定咗，就一定執着指定佢係兇手。另外，有d女人可能會唔鍾意佢花咁多時間做運動，想佢有多d時間陪自己，但呢方面佢一定唔會讓步

唔係我會覺得係佢會提個女嘅食啲乜嘢
呢樣好高卡路里呢樣唔健康 飲雞胸milk shake啦

諗起有集講次次打比佢得3個答法
去緊做占 做緊占 做完占返屋企既路上

留意番今集熊孩子

我就係睇完今集熊孩子覺得佢對運動執着嘅心可能會令佢忽略咗女朋友

昭旻俾人檢舉到之後成個人頹曬

佢都講過自己以前試過
雖然成日而家把口講唔會，但都黎唔切喇，佢做運動個種執著個印象太深入民心

佢仲要做呢行，本身都忙，忙完仲要做gym之後先可以陪女朋友，除非隱退，咁就大把時間可以分配

世燦拎mic+戴耳機好似豬八戒

隱退後：16小時gym +8小時健身

我都記得呢part，永遠三點一線既行程，工作>運動>屋企
呢個真係死症，今集熊孩講運動仲興奮到咁

我覺得下面呢個情況實會出現
鐘國女朋友問：你鍾意我多啲定運動多啲？

腐爛既南瓜個度笑死

有集真英話鐘國肌肉太大 唔中意
鐘國呆咗
健身佬最hurt爆唔係講佢好樣衰 係話肌肉太大好撚肉酸

鐘國話犯人通常坐最邊之後哈哈苦笑
真係兩個都坐最邊

點解覺得似星多的

有集玩水槍都好屈機啦 大神射自己

但覺得佢地玩狼人殺一定會好好笑
又係單靠說話 / 表情，或者無厘頭就懷疑 / kill 一個人先咁

光洙應該唔使玩

喺RM，犧牲一個共犯往往係一個好好用嘅策略黎
有一次咪大神同鐘國係 spy，佢地都係咁嘅玩法，成員開始懷疑大神，鐘國就一齊懷疑仲加多兩嘴，自己就隱藏得好好

一開波就查殺光洙

通常第一 round 冇太多頭緒同線索，就要一個人試刀架啦

難得智孝唔懵既一集

成集都係咁講野 冇乜遊戲畫面

今集可以剪做兩集或者一集半

應該會變到好悶

好過之後停播

次次都心態爆炸

比人形雷達周到就唔洗玩了

想問下係ep幾

以前鄭哲民PD啲壞手勢

昭旻咁頹
不如搵集係國鐘part佢做spy

鄭哲民多嘉賓就會剪兩集，因為頭一集有一半時間都係開場

昭旻做spy既集數結果係贏既應該兩隻手數得哂

冇計佢唔識玩game 加上對手係做咗10年嘅rm

今集世贊叫鐘國帶口罩個度笑死

今集超水準

Cut 咗後面兩個game 可以集中推理氣氛

角色設定 節奏 都好好

我最唔明點解somin 要早到得咁離譜

大神 國刑警

呢兩個男人真係好撚型

好睇還好睇 今集應該未至於超水準

第一次國旻兄妹出現兩個part過做spy
都係失敗左

今次同上次個玩法差唔多
分野在上次鐘國完全冇懷疑過世贊，今次一開波已經咬實兩個犯人

應該係真係check嗰陣彈開咗

嗰下即刻覺得有個側寫師原來真係有用

嗰下timing真係好好

睇佢今集熊孩子
一講健身勁多嘢講超興奮

佢搵返個做運動既女咪得囉

如果真係係咁嘅話佢地每日拍拖就係運動同埋運動同埋白烚雞胸肉

兩種運動

佢地好似成日將獎品送俾Guest加上光洙又係暖男無事既

ep499

昭旻做spy好明顯

好唔明石鎮做咩要講大話

佢真係唔夠經驗,要多D練下
不過對手係班老手俾人發現好正常

派膠拎分量
或者真膠記錯

我都好唔明痴線

我發現每次推理 個廢柴池石鎮都錯架喎 次次最尾一定講 xxx 不是啊 結果就係xxx

我記得認哥佢講過買左新健身器材會開心到訓唔到
會好期待聽日可以用

仲有屈世燦機果次

一俾人踢爆就會失敗表情 咁好反敗為勝

Ep519有未？

上面d討論咪519

講spy 好耐之前有集分二隊 每隊各自有個spy 係對面 個集都好睇

但好似玩過一次就冇再玩過

個集有泫雅

依家玩應該好快會玩完如果冇嘉賓嘅話一隊淨係得4個人勁易估到佢哋仲要咁熟大家嘅玩法

但我記得嗰集係真係幾好睇

前幾年RV同super junior上黎個集？
又係分兩隊，有各自spy，仲有鈴鐺捉迷藏

個集光洙由頭俾人懷疑到尾
大神同佢俾人當局外人，最後得返光洙個part好正，威脅鐘國同王鼻

冇印象 你講呢集
我講既係monday couple 各自做spy
最尾啲箱收係一個掛左勁多衫袋既房個集

早知有泫雅個集

今集第一round督咗昭旻同haha出嚟，haha個反應好奇怪，唔係第一時間指住昭旻話佢係犯，反而不停為自己辯護話自己唔係

132？演員隊對歌手隊

雙重間諜特輯 光洙最後神carry

我都係因為呢樣而估中佢兩個係

諗起以前有集係大神同鐘國做spy光洙啲水槍水整到對襪嗰次

睇完6 sense TVN都幾重本
用成個月翻新間廢棄屋呃人

光洙畫翻自己嗰下好搞笑 真心120%似

毒撚以前都重本
不過只限於出國

TVN個大逃脫先重本
集集都大型機關

鐘國在石勁撚到

智孝新look 好靚

差d認唔到佢

咁都認唔到。。。

空間瀏海唔係好襯佢不過都好睇

空氣

咩髮型都好 想佢唔好戴cap帽多啲

諗起佢同gary調轉咗帽戴嗰集

唔知係錯覺定點
對比返以前集數，佢依家係節目感覺上冇以前開心
之前真係投入咁玩，依家好似返工咁

花美男運動會

gary仲同智孝講話：直接講 畀個心你嘛
真係好心動
花美男依集真係成集都有笑點
擁抱太陽的雞

被下車之後就係咁
新PD上場已經好返好多

有集拎住部電話睇其他野

鐘國都經常影到睇手機

同意
好唔襯

有冇人有睇首爾鄉巴佬 韓孝周真係好靚

加油呀

而家變咗冇嘉賓既集數收視低啲
但明明仲好睇

呢個空氣瀏海會唔會空氣得濟
搞到佢額前頭髮好稀疏咁
剪完反而顯老左

之前有套劇都試過

今集cut得幾好 無悶場 集中推理
不過唔鍾意呢種玩法既可能會覺得悶啲
大家都有嫌疑先夠好睇
睇佢地畫畫最好笑
一見到長面已經諗到邊個

haha 做親spy 都俾鐘國/在錫捉到
不過真係好難玩因為大家都好清楚知道大家既習性
今集畫畫搵真人係最好笑
PD加油 呢期真係好睇左
至少都睇得出有用心設計
雖然規則有時都太複雜即時睇消化唔切

石鎮講大話嗰下 似真膠 呢啲玩game實第一個投死

睇埋今個星期係咪冇得睇 韓國果邊應該仲未拍得

睇咗十年咩都厭啦
running man定位係遊戲節目 十年好難可以度到啲別開生面嘅game 會變嘅就係嘉賓
係無挑先可以維持到咁耐又創新到

最後一個禮拜應該

Running man 變咗talking man

wiki 話8月31個日有拍（今個星期個集），咁9月1都應該有拍？

有嘉賓會多左啲佢地既fans睇

冇嘉賓咪食老本觀眾

今年仲要全年室內咁滯 邊有咁多game 玩到

呢幾年都轉型啦 好多都室內 悶到閪咁

自從毒撚pd接手後 成日都係搭巴士去好遠
但去到就玩啲喺室內/廠都set到嘅game
好耐都冇再做市場接龍/搵市民一齊玩嘅mission

其實其中一個賊
完全無視比人揭發同影相3round都係咁偷野
另一個扮正常玩家唔係一定贏到咩

係 今次haha果隊玩法同上次光洙果隊差唔多 只係上次鐘國無懷疑過世贊 今次就大神同鐘國一早鎖定左haha

得鐘國信任得天下

如果比我做haha唔使咁早到
是但揀個廢角色
得閒附和下大神鐘國
扮個正常玩家
由得昭旻3round係咁偷野
可能全部寶石都偷到
不過咁樣玩綜藝就無意思

相同玩法 相同結果 就好無聊
覺得依種game 想好玩d 可以改下規則 好似個犯比人捉左都要受罰 / 每個回合都要偷野 / 兩個都無比人捉 就獎品豐富d 玩法多元化d 同埋比多d線索人估

如果次次都一個偷哂 一個扮正常玩家 同埋第一回合唔行動 好難估得到邊個係犯 同埋悶

好似朴智炫有幫佢嬴, 可能Trade off黎

不過我都幾鍾意朴智炫

其實不嬲玩spy既集數，都係一個做野一個隱藏 咁樣贏既機會好高
之前大神鐘國李到晛做spy都係鐘國唔做野，等大神中哂懷疑贏
不過都係個句咁樣玩就無意思

有冇睇佢套新劇

冇, 不過見佢ig好多梳係關於套劇

你有??好冇睇??

但其實spy做任務都好難 仲要每回合強制偷野好易穿煲
諗起有次光洙同石鎮做spy要偷成員物品，仲要一開始公開石鎮係「中心」
即係玩9佢兩個

典型N角戀
當睇靚女聽音樂

我就係怕係呢種麻麻地

今年咁既情況邊怪得佢地，你估佢地唔想整户外遊戲咩
老實講換左人後室內整到咁已經好有創意又有新野玩

如果未換人
應該集集都輪盤大戰
最後加枝水炮懲罰
其實以前枝水炮係一個遊戲答錯嘅懲罰
係毒撚手就變做成集嘅最後懲罰
笑又唔好笑 都唔知佢想點

我指嘅係換pd前嗰幾年睇法同#251一樣
我自己都覺得寶弼好有創意今集淨係講腐爛嘅南瓜都已經笑死我

其實有D睇到寶弼想玩番以前既野
依嫁成日都係第一次最強者之戰個錄影廠到拍
希望武肺好番D之後 可以去番戶外
好似以前咁揸車去唔同CHECK POINT

韓國而家已經唔興RM呢類綜藝 RM收視好難上番10喇 而家興嗰個觀察型 尹食堂姜食堂多數睇藝人做其他Area既野先多人睇 再唔係就係Trot
對國外觀眾嚟講其實唔太啱口味

係咪姐係熊孩子個種?

兩天一夜算同rm差唔多？ 佢好似排第二

算係最差唔多既節目 不過兩天一夜介紹本土野係啱韓國人口味好多 印象中RM收視好嗰段時間係無兩天一夜 213一開播RM就開始跌

觀察型都開始飽和
而家好多係治癒型

可能好快就興返遊戲節目，不過佢地都年紀大，其實有時幾鍾意睇佢地坐係到傾下計咁，之前有集係每隊有一個人出去搵嘢其它人坐係到傾計都幾搞笑，但好似幾多人唔鍾意

唔好意思問一問大家 呢到係咪無第六感嘅討論區 因為我係翻影視台都搵唔到

無野了 我搵到喇

有 不過冇人

但呢類真係要有興趣或者好鍾意個藝人先會追
我因為rm有幾個上左去所以開左1集但睇左一陣就熄左
唔太岩我追

Rm提早咗播 啲人都未收工 收視高先奇

星期日傍晚播 唔係鐵粉都難就時間睇直播啦

鐘國真係估中就叫敏銳 估唔中就固執硬頸
兩集都係死chur
世燦幫佢戴口罩有啲爽

關唔關成員講太多粗口咸濕野事 搞到調早咗

如果係咁樣嘅話 應該係調後啲啦

毒撚接手後佢將rm定做一定要分隊玩幾個小遊戲最後final mission輸既要罰
但佢接手前幾前好多野玩 唔一定要玩分輸贏
有玩佢地個基地 填左要乜就要自己搵方法搵返黎
又或者全集玩hidden camera呃鳩gary要係個島度留一晚 紙做船
又有大學任務 又有去下市場玩 100v100 7v300

之前有追國鐘 不過都係直接跳去國鐘個part

我而家都係

有時會睇下希澈，同埋幾個熊孩子一齊出玩個啲

新個集鐘國又係做gym
我見有時影到後面啲gym女好似幾正，佢要溝gym女先得

但睇得多都悶，次次都係gym/食飯

上次有dara就睇埋希澈
佢個fd勁好笑

拍攝場地=gym 場

除非係熊孩子成員fans如果唔係真係冇動力睇
睇左咁耐覺得鍾國結唔到婚真係有理由
就算佢對住條女改變少少個態度但始終唔係真實嘅自己
真實嘅佢對另一半黎講都幾大壓力

除非揾健身女 唔係冇乜幾個搞得掂
國鐘啊 唔好追自遇啦

最真實既佢真係冇咩女頂得順
仲有佢本身真係太被動

我初頭睇嗰陣已經好有疑問 你平時對住朋友老豆老母都好慳洗
佢承諾話對住條女唔會咁 但其實咁對條女仲大壓力
我係佢老婆都覺得唔好意思 連老爺奶奶都要慳
得自己一個有特權

我反而覺得一開始比佢咁做 但到最後會叫佢慳啲洗

完全同意，佢俾人個感覺講就會話俾你洗，真係拍一排之後就會開始叫你慳返D
呢樣根本係入左血，忍唔到

越嚟越膽心國鐘

似結唔成啦佢咁既性格習慣好少女仔頂到 除非係運動員

擔心智孝多D
鐘國至少係真心想結 但智孝好似心如止水咁無乜欲求
不過都唔排除佢只係感情事低調

佢同老板之後係咪好似冇拍過？

開心咪得囉 結咗亦唔一定比單身好嘅

王鼻玩fallguys好撚好笑

智孝可能低調 佢拍過幾次拖都冇人知
鐘國都係講想結。玩追自遇 你都要肉緊啲先得架 睇見都想煎醒佢

佢年紀唔細，唔好再玩追自遇啦，要主動出擊先得㗎

佢話如果條女問佢揀佢定揀運動 佢話呢啲由一開始就冇可能 鐘國諗野太直男太理性 然而女人係感性動物 冇道理可講

agger，呢d問題一定要毫不猶豫答鍾意個女仔多d，鐘國仲係唔明同佢講道理根本唔係答案嚟㗎

女仔只係想聽佢想聽既

做咩成班戀愛專家上身

仲未有下集預告
係咪要停播

知唔知而家韓國嗰邊情況點樣？
所有綜藝可以開拍返未？

應該youtube無upload姐 今日直播後有下集預告

笑撚死

大神同光洙對鞋一樣

以為佢地唱緊佛經

屌

今集剩學野?
感覺有d悶

睇咗一陣都要上黎講一講
智孝今集個look hea到好似wfh咗好耐，求其扎起頭落街買野咁

昭旻個荷蘭妹look好正

光洙表情個part笑到仆街

個樣又創新高

d韓妹又幾撚正

我上星期都係咁諗
但係睇完笑到仆街

暫時睇到唱歌
覺得得光洙好笑
跳舞同唱歌都mvp

智孝唱高低音個畫面跟住郁笑死

準備飛住睇

光洙唱歌嗰part真係笑到斷氣

全集光洙都超好笑

愈黎愈柒

唱歌個part cls
唱得好認真但笑到

梁世燦VS教練示意圖

上集睇預告無期望，點知由頭笑到落尾 仲笑得勁過前個幾集標哂眼水

真 最尾果part笑到傻左

今集笑到扯晒哮

今集本身估係麻麻地，但點知超爆笑，每一part都係認真學野但仲搞笑左

今集笑到斷氣

今集好好笑
笑到肚痛
睇到咁開心已經好耐冇試過
一定要睇

acapella嗰段我每隊都睇左兩次

今集勁好笑 完全唔覺得悶

好笑程度：2>3>>>>>>1
第1個山歌真係唔識欣賞
所有人出盡力搞笑都笑唔出
點知去到跳舞同acapella真係笑到肚痛
果然身體搞笑先係rm強項

btw幾期待下集fashion

音痴智孝都好正
搞到個老師都走埋音嗰度

我心諗咩髮形師會剪壞左個劉海

痴線今集笑到就斷氣
眼淚水都標埋出黎

今集真係痴線
真係笑到喊左

咁多年黎加埋冇三次

但智孝今集靚到痴線

我睇sbs直播有預告

有預告但冇下集內容
只係得PD事先傳遞任務就完咗

靚女就咩髮型都carry到
但就咁扎個髮髻上鏡就......

笑到標哂眼水

今集真係cls

跳舞果到
哈哈：點解成日要碰到
然後打一下大脾
突然18+ 笑左

今集光洙承包笑點d表情同歌喉
雖然今集簡單左但笑點都幾密

小小在石

係咪feel到小小在石 見石哈定格幾秒之後好無奈咁笑

笑到要停一停回氣

最尾唱歌搞唔掂，屋企人訓哂，忍笑忍得好辛苦，要咬自己先得

今集節奏都幾快，以為學兩樣會完

今集最後唱歌好好笑
笑到比阿媽話我低能

未睇完 睇到佢贏第一rd唱歌
收返個陰又變返女神
好似幾開心咁 用個隻歌講多謝

教跳舞嗰個

今集無複雜既遊戲但睇成員互動已經好好笑

跳森巴個個

要打就去練舞室打！

今集全集都勁好笑
佢哋啲身體搞笑直頭可以納入2020經典之作
真係越嚟越鍾意寶弼pd
留係室內玩一樣可以好好笑

在石: 草原發生什麼事了嗎 笑到我痴線
仲有智孝笑到變笑眼嗰樣勁靚

智孝bb好靚

淨係光洙個幾個情緒轉變已經笑到我肚痛

智孝咁多年都係音痴

第一part 合埋眼聽真係笑死 鬼叫咁樣

今集有無挑
無記錯國標舞係哈哈臨入伍前
咁就十三年

細路女咁

今集cls

光洙跳舞d表情同最後唱歌走音嗰part笑死
在石仲要問個大草原係咪出左咩事
笑到我標眼水

第一round已經笑緊 點知原來只係小菜一碟 接住落黎既仲癲

如果林尾補一句巴掌比佢....應該仲好笑

昭旻次次都露腿

智孝仲係著晒長衫長褲，極度懷疑要遮紋身

唱歌真係笑到仆街

韃陰有D似Mk妹
後生咗

今隻跳舞個啲真係好悶
唔係最後光洙能力搞笑下 我成集都笑唔出

btw 隊voice band 幾勁下
點解fans meeting concert 個陣唔表演下

後面lion king 個到好搞笑 D caption 好抵死唱到森林大火

有冇人覺唱歌果度昭旻個look勁靚

個老師hea光洙寵大神
仲係咁話就快學完

全集俾光豬笑死

未到勁,不過係幾靚

今集好癲
光洙真係綜藝寶石嚟 淨係表情已經好好笑
後面唱歌唱到大神問佢草原係咪死剩佢一個
智孝個新髮型好得意 睇落細個咗
昭旻正到由阿爾卑斯少女變森巴舞者忍唔住係咁望佢對腳
最令我感動嘅係下星期仲有存貨 聽落仲要係無嘉賓

光洙唱歌真係笑到崩潰，另外世燦同森巴老師對跳都好好笑，表現愈嚟愈好

最後嗰part 智孝+光洙 笑到流眼水 超耐冇試過睇rm笑到喊

光洙跳舞果度我笑到停唔到

第一個game鐘國好尷尬
今集每個人都做得好好
ps好中意睇Haha跳舞

跳舞著黑裙 好保守但勁有氣質

真係笑到仆街

個頭好似癲婆咁唔識欣賞

完全係靠個樣carry個髮型

仆街 今集笑左成半集 停唔到 勁辛苦

今集昭旻d look都好正 一開頭村姑look

難怪大神都開口話佢似世正 超似

唱歌笑到pk

其他還可以

唔係9週年嗰隊嚟㗎

最近留意到鏡頭之間色差好勁
明明同一件衫 但唔同鏡頭影出嚟啲色差好遠
有時分唔到邊隊打邊隊

今集係連佢地自己 都笑到開唔到眼
昭旻跳完舞去鐘國面前show off
鐘國
世贊跳舞真心型
同個導師PK勁好睇
唱山歌果度王鼻唱得好好

好正喎 如果唔識佢 呢張相你話佢廿歲頭我都信

今集好正不過可唔可以唔好再格硬推love line

光洙交左會費未
學之前有巴打話齋而家真係由光洙撐起rm

係咪想衝cp大賞
今集開頭同跳舞又hard sell
其實對cp都唔work左成年有突

李光洙In the jungle個到睇一次笑一次

Somin 套黑色衫幾正 有腳又白

cp呢樣嘢應該喺rm好難再成功到

啱啱睇到

見到rm fb cm
勁多反全昭旻既post
賤撚到
全昭旻明明勁好笑

全撚部都係東南亞人
係咪得罪邊啲團既東南亞fans
主要話佢搶screen time
綜藝梗係有意思搞笑先播
唔通好似某啲女團上黎但啞既唔通都pan比鏡頭佢地咩

最好笑係佢好認真咁唱緊

世贊好怕醜

個part全程望實

都幾fit

主音有啲似樣

王鼻應該果個年代睇好多yodel
hawaii 舞同acapella 都係光豬carry
samba 個導師幾好笑

the lion sleeps tonight 真係笑撚到標汗

好多人都仲係接受唔到新人 要7012

全妹好索呀三十四碎 同我生隊足球隊應該難d 籃球隊收貨

佢一轉左經紀公司就瘦左又靚左
係女都忍唔住成集係咁望佢
反而智孝個髮型hea撚到
明明之前有stylist影宣傳相個陣好靚
搞到自己成個c9咁

點先叫佢唔搶
智孝已經靜到咩咁
如果昭旻都係咁靜不如唔好搵佢做
反而中意佢夠癲

今集真係笑到肚痛
成腦都係光洙嘅 wewe wuwu
佢個悲傷帶點開心嘅表情都好撚正

都唔係呀 其實我覺得今集一開頭個劉海造型都幾特別幾靚

智孝今集由頭到尾都屌打 昭旻
尤其智孝跳舞果度著番裙
真係好撚屈機

其實想睇智孝跳森巴

上星期睇今集預告以為會好悶
打算有機會飛住嚟睇
估唔到笑到喊
好耐未試過睇rm笑到咁

學上面巴打話齋：智孝用個樣carry個髮型

有Gif實笑死

個老婆正到

有冇人覺得其實幾悶 可能啲game冇咁動態
覺得今集完全成員carry 光洙MVP
對人不對事 如果係舊pd實比人屌死

我覺得除咗第一個有少悶之外都ok
如果又係咁既模式，好似前幾年又係有一集係咁
個次係玩空中瑜伽同學bts舞

留意今集係無懲罰 係佢地眼中 成個過程就係懲罰

RM不嬲睇佢地吹水就夠好笑game係其次

明明世贊俾人話嗰陣個個都認同藝人實有人唔中意結果到昭旻就唔話得

呢後光洙個死人樣想車巴佢

幾時有話唔話得？
你自己睇rm fb 啲cm
啲人係咁反又出哂圖
幾時見世贊會咁？
之前仲有留言話咒昭旻全家
咁樣合理咩已經叫網絡欺凌啦
世贊做得好一樣會讚架
你咁護主狗做乜

未睇今集
但講到全妹 最正一定係有集食嘢asmr

用世贊做個例子又變咗護主
你得閒對比下批評其他成員同批評昭旻得到嘅回應就明我講咩 咩咒全家嗰啲on9cm例外

今集一開始以為會悶
點知笑到肚痛

全妹愈黎愈正，著黑裙個look
點解會冇拖拍要尋找愛情

點會冇拖拍
上次先爆咗幾次

有冇人自從上集寶弼講完光洙面型係腐爛南瓜就係咁留意光洙塊面
真係好好笑
btw光洙而家仲黑過鐘國

森巴老師好正
光洙真係成集mvp
音癡智孝搞到老師都癡埋真係好好笑

而家唔知搵到新未，極度需要愛情既青蛙

頭2part飛住黎睇

空中瑜伽個老師好撚正

全部人熟咗咁耐都無話邊個同邊個有火花，就算節目組炒love line基本上觀眾都係feel到底個浸家人嘅感覺，RM成員之間focus番家人好過去搞埋啲虛無又無可能嘅love line啦

補返最近幾集發現智孝個狀態好咗好多，特別係套電視劇殺青之後，講緊身體同心理狀態唔係節目表現，啲面色睇落去好似回春咁，呢幾年睇佢成日都覺得好頹，呢幾集睇佢突然feel到佢有返活力同埋好cute，雖然係節目入面都係靜

講真野要負評 呢排吹緊新pd

理撚得佢地

新pd係幾好丫

不過礙於疫情好多計劃都行唔通都好理解

大家口味唔同啫 冇話吹唔吹奏寶弼PD
有幾集唔好睇大家都照講啦

今集最大笑點全部由光洙承包哂 重點睇森巴舞同最後唱歌果到 望住光洙笑到牙胶痛

pd好衰 將歌手擺埋一齊
haha 石鎮 鍾國 再加比較好嘅女聲昭旻
另一組係智孝+光洙
極同極

以前都做過一集一樣唔知係咪舊pd

覆上面
唔好用連登做比較
依到頂多係話吓昭旻、世贊

去到出面，昭旻係比世贊多anti，而且鬧得勁好多
昭旻係ig, fb, rm page 被大量人咒全家
唔係一個兩個，係大量惡意批評
佢之前先因為咁有心理病，停左一排

rm gary走、金宋被下車，rm個氣氛係勁頹
係有新成員加入後，先有返活力
到而家仲記得新成員加入果集

唔係合理化啲on9留言咒全家
不過昭旻可能觀眾緣麻麻 如果係7012死忠冇理由唔咒埋世贊 當然我知有部分係智孝fans

咒全家果啲就例外
陳百祥：我睇唔到見唔到

其實好多都係智孝fans
兩邊人互屌左好耐

你理解能力係差到咁咩？

又嚟 loop 昭旻同世燦
放鬆啲啦香港人

一齊輕鬆笑下

小小在石

光洙真係
完全放得低演員身份 respect
Btw其實大神做主唱係咪應該好少少

認真樣做岸鳩野

其實hawaii個隊個老師叫佢地做3個表情
但到個老師做就個個表情都一樣都好笑

我想知善彬睇到光洙呢啲樣係咩反應

其實好多演員都放得開
雖然少上綜藝，但又唔會怯場

大神話哂都係ssak3 rapper又唱過trot，音色都唔差

呢個真係搞笑 影響番老師音準

絲打呢個係咩字幕組？

最鍾意桑巴舞組 導師都好有綜藝感

在石哈哈好似好耐無part埋一組 小小在石個到翻睇左幾次

出處係大神台灣粉絲fb page

金鐘國真係好癲 四十幾歲都仲咁撚大隻

唔關音色事啦 首歌高音到咁係得金鐘國先唱到

世贊完美演繹左咩叫認真既男人最靚仔

唔知邊個話光洙唱緊歌個陣好似個大草原就黎滅亡咁
笑死

今集好好笑
但其實你地覺唔覺光洙表演嗰時特登唱衰啲...
音痴啫，但明明練習時都冇咁差

呢套係綜藝唔使咁認真
最重要好笑

我都知
唔係唔好笑，但我真心覺得光洙有啲過咗火
被演戲耽誤嘅綜藝人

有個自帶笑點嘅男友應該好幸福

光洙唱歌果度笑到我標眼淚

基本上光洙而家做咩都會比人覺得搞緊笑
演戲變咗興趣

竟然咁少人講拉丁老師個老婆
好正

你望佢影d正經相都好似搞緊笑咁

其實佢有啲音係上唔到 你聽第一句就知 連續三次都唔啱音
同埋佢好似真係唱唱吓沙咗聲
佢第2、3次難聽咗好多
加上唔識呼吸搞到唔夠氣
愈到後面愈難聽

thanks 仲諗住台灣有字幕組

佢哋有friday唔洗字幕組，除非佢哋唔想比錢

金鐘國打fifa都可以一集

其實個個同佢合作過嘅前輩都話佢現實係完全唔同嘅人
不過好有禮貌就係真
成日都見到佢幫手執道具或者幫啲member拎嘢遷嘢

明明自己已經唔係最細嗰個 屋企又係富貴 自己成日幫手執野俾水 應該真係好好人 所以佢真係接大神班既最好人選之一

利申光洙打手

佢係光洙fans
應該就係鐘意佢呢點

8舊腹肌咁正

認真呢種性格最討好 唔靠父幹 熱心 工作有熱誠 抵佢紅

由頭笑到落尾

大神：光洙啊錄影緊就唔好四圍走

好耐未試過由頭笑到尾

今集笑到痴咗線
果然佢哋學親咩音樂跳舞都勁好笑
MVP一定係李光洙
但我覺得Haha表現好正 跳舞都不特止
最後個a Capella冇咗佢應該失色唔少

大神:個個都有野做，光洙你都揾份工啦

gary好似出新歌

好想佢兩個快啲結婚 睇下會有咩人會到 好鍾意善彬同佢

超回公開咗部份歌詞幾有feel

佢遲下同李棟旭佢哋開fans meeting

等睇大神笑佢:

光洙做乜又亂入演員嘅fans meeting?
你係gag man嚟架

dllm今集光洙做表情同a capella果度笑撚到缺氧cls
世燦今集都好落力，好撚好笑

結婚既話真係好多人會到場
大神做mc 鐘國唱祝歌

fans meet開左啦

開心表情 感謝表情

自己唱大草原好過啦

dnlm笑到飆眼淚

我諗我以後聽到in the jungle都會諗起李光洙

真係好想兜巴車落佢度

感謝果度真係頂唔順

又傷心又開心

想煎佢兩巴

今晚成集都笑到肚痛
抖唔到氣咁款

本身好鍾意聽呢首歌

有啲六十幾都係咁

班兄弟團會正到不過光洙性格未必公開婚禮

佢地兩個 嗰一刻個尷尬樣 笑死

乜sbs 唔係仲ban緊bigbang
拉丁舞竟然跳bigbang啲歌

一間閃婚先同鐘國講 又激撚死佢

世贊練森巴個part笑死

演員個邊至少有鍾基 寅成

今集昭旻好靚 同之前個病樣好大分別

世贊今集比佢笑死

屌你老母支那狗

吓 點解要ban

睇黎短期內應該都未必有嘉賓
好彩rm得8個人 唔違反10人聚會

冇嘉賓其實幾好

今集笑到喊
喊左好多次

之前有top 勝利把聲同畫面都會blur或者cut

Top衰大麻，勝利衰咁多野全個電視界都ban

笑死🤣🤣🤣🤣🤣

樓上條 好想說謊不眨眼睛 洗底洗到係咪已經冇人知佢係五毛狗

琴晚到而家睇左成10次都仲笑緊

最後個part 光洙唱完再到鐘國唱真係好大對比

聽得特別舒服

好似有幻聽..
成日都聽到走音版The Lions Sleep Tonight

一睇親就會笑到抽筋

智孝個笑樣好得意

個個都好落力好投入👍🏻
一黎學的野佢地喜歡
二黎會有獎品

哈哈為左唔想做女仔 試跳果度勁落力 想跳得man d唔揀佢🤣
之後acapella係佢一直想做的野 由一開始佢就好有熱情👍🏻最終老師揀左佢最優秀👍🏻佢低音真係好👍🏻

in the jun糕～～～～～～

唔係衰夜店嗰單咩

世挑老師機
光豬走音

光豬今集笑死我尤其係跳舞嗰part

唔止個樣 成個人既狀態都好左

點算以後聽Lion king都會諗起光洙a cappella走音

世贊愈做愈放得開

主音真係好重要 鐘國輕鬆唱

世贊呢排少咗誇張大笑 感覺再好咗

在石：究竟草原發生咗咩事

係好左好多呢兩集我覺得佢表現好好 封鐘國口同 挑老師機好笑到傻

放得開好型

試跳嗰到勁有魅力 我係男都覺得吸引
昭旻仲要睇到濕晒

跳舞個兩個老師好撚正

SBS 官方cut 重溫

其實都唔關佢事嘅
髮型師鳩hea 佢自己又唔識整

光洙唱歌真係笑撚到斷氣

唔係套新戲需要？

有冇人整咗光洙悲傷gif

Naver搵到

光洙呢個樣睇睇下有啲似石內卜

仲期待緊有咩fashion
點知個個都好正常，係得光洙對絲襪

有冇人有光洙 夏威夷舞 gif whatsapp sticker
好想要

啲衫都好明顯係邊個主人

Same

仲以為會特登帶d奇奇怪怪既柒衫
智孝個套白西裝如果唔戴假髮應該會幾型

最鍾意都係冇嘉賓
一有女嘉賓 智孝全妹都少鏡頭同靜左
成員又唔洗帶嘉賓
又唔洗搞好耐介紹

冇嘉賓自由度大啲，可以玩得更加放
如果上黎宣傳要就番套作品既theme

大神戴呢啲襯都幾好睇

今集唔剪咁濟
會唔會就冇貨

跑快啲就見唔到小小在石

個邊仲係爆緊疫情 我諗應該都做唔到D咩

兩難問答幾好笑

轉左15+
就瘋狂講18+野

無下集預告

其實已經冇貨
今集都係今個星期先拍 應該聽日/後日先拍下集

haha害人終害己

今集幾平淡，變咁清談節目，但都幾好睇幾好笑

咗

kjk咁答會唔會真係嚇走哂女架

大神 鐘國：高價獎品就留番俾嘉賓啦

今集笑死我 無嘉賓

我覺得幾好睇
就咁坐低吹水已經好好笑，寧願剪長啲都好過cut頭cut尾啦

Final mission嗰度成班成員好似小朋友咁玩得開心
唔知點解都睇到都好開心
最後黃藍陣營 雖然會黃色之間互相攻擊 但都係黃贏

Somin 今集幾靚

今集槍戰無上次咁好睇

話之佢地拍乜都好
逢星期日晚有得睇running man就好relax
再食下零食咁

好驚有一日會無得睇
希望佢地再黎香港開fans meeting
到時一定去睇
當課金～

節目組d問題好尖銳
石鎮個句跑得快就見唔到
世燦句佢同桐俊比 但光洙係同蟑螂比
光洙條裙笑死
劉大神雙槍好型

今集又可以表白權利
槍戰完雙方都好滿足 話今次冇背叛
在石真係成日單挑鐘國玩陰招
最尾唔要獎品 果然係兩大山脈

雙槍入彈型到
loop左幾次

曱甴vs光洙
趙寅成vs世贊

唔係桐俊咩

前個排先好多人話好耐無聽過大神首bgm
今日依集竟然有出仲型到仆街

係喎
因為淨係記得世贊係同靚仔一齊比較
(但光洙)
我罰自己再睇多次先

炒車bgm今集型到

製作組大合照

大細路追遂塞紙仔都笑得咁開心

今集好啱我心水 上半part坐低傾下計已經好好笑 又唔洗佢哋咁辛苦 重點係啲問題出得好好下半part槍戰都幾有feel 尤其最後權利之爭
Btw好中意石鎮同在石兩個中年男人邊笑邊跑嗰度 有種好青春嘅感覺 其實男人嘅開心可以好簡單 希望以後rm都可以繼續跑落去 至少嚟香港開多次fan meeting 啊

原來衣服管理機咁貴

好驚依家疫情咁光洙對大神吐口水會比人屌
知d韓國網民嫁啦
最後兩大山脈對決 完左好fd咁high five
又唔要獎品 真係為節目著想

在石雙槍諗起英雄本色周潤發

石鎮在石互追個時聽佢地D笑聲都覺得好歡樂

仲以為世贊同昭旻條loveline唔撚再搞
點知依幾集又係咁推

預左比人屌
但咪又係同一開始mc 一樣
早期都唔睇好
後尾有個fan base

我自己感覺幾好
2個你推我讓搞下笑咁

抽中兩樣最貴都唔要獎品
超級大好人

昭旻件衫幾靚

兩pair個效果同自然都爭好遠啦

今集好好好好睇
平淡中帶點溫馨嘅感覺 其實仲搞笑
唔需要咩節目效果 係會心微笑果種
槍戰game終於聽返大神嘅bgm

今集好好睇
都話佢地坐係度傾計玩係最好睇
第一個mission真係每1分鐘都有笑位
特別小小在石
同埋今集佢地玩得幾開心
鐘國同王鼻今集笑得好開心

鐘國可以熊孩子下車

9個之中由頭到而家最鍾意一直都係智孝
但佢表現真係插到落谷底
今集冇嘉賓同埋坐係度傾計玩唔洗用腦既game就現晒形
新pd都叫一直都比多左鏡頭佢 但第一part鏡頭仲要大神cue
舉AB牌舉到未訓醒咁
仲有開頭每人帶一套衫
好聽啲講佢帶既衫好正常好好人
但綜藝黎講真係8套中最冇綜藝感

利申忠粉 佢之前黎香港會追佢同會追佢戲同劇

智孝以前除咗同gary之外都好少會有咩特別效果做出嚟

btw今集雖然一開始變咗清談咁但係靠成員都做到好好笑係槍戰相對反而失色啲

今集鐘國著到好性感deep v若隱若現

唔講mc 前幾集桐俊同昭旻玩loveline先叫有效果
昭旻同世贊玩loveline完全係無眼睇

係重生既話
劉在石vs趙寅成

老虎換完衫用個袋遮住個波比佢地笑

Cue 完都好似唔想答/ 唔識答咁

臨近年尾又要衝cp獎業績
其實推國旻兄妹或者草綠兄妹分分鐘好過loveline
反正cp獎又唔係得loveline入到圍 之前男男都有

感覺佢地都冇心機推cp
咁啱啲題目又戀愛又男女友
先俾成員攞嚟講
係之前唔知做乜鳩無啦啦推懵鐘
10年家人夾硬cp

同意今集智孝表現都有啲差 但係覺得你嗰啲例子好冇說服力
其實舉錯都冇乜嘢 去到鐘國最後一個舉牌佢都舉錯咗
而且智孝揀衫係比昭旻 揀得柒啲分分鐘Fans又開始嘈交 冇必要將件事放到咁大嚟睇

似係真心回答 好了好了 永遠單身了

太極端 但放棄興趣真係無可能

Haha揀金鐘國 唔要錢 好感動
唸番起以前成日都會cue既兄弟情

第二條題點會揀B 搞到好寒酸咁 一諗到公眾場合流曬鼻涕又唔用紙巾

一直單身的原因

早期你sure 好自然 效果好好？
不過呢啲各花入各眼 拗黎無謂

你一定冇追熊孩子

9周年打後表現慘不忍睹
每一次開場真係要cue佢先肯講野，唔cue佢就成碌木咁企係度
任務有時又跟唔上，又唔講野，
同佢同隊嘅嘉賓都變到冇鏡頭
而家佢係韓國人氣真係麻麻，有韓國youtuber都開片講過話
以目前表現，真係要落車，第一人選就係智孝

Haha偷昭旻朱古力反而害左自己

雖然大神鐘國明顯唔care獎品 但中完大獎製作組好似唔想送咁好老尷

佢冇聽清楚，以為一死一活，實際係一拉一

經費問題啦我諗

我反而係諗 因為呢個係遊戲 但現實上仲要繼續相處同一齊做生意 咁緊係答唔要錢要鐘國啦

我覺得咁玩黎冇意思 如果真係經費問題咁一開始製作就唔應該推呢啲禮物出嚟 係到搏佢哋唔中

選鐘國都唔係太差姐,佢兩個都有搞生意賺錢

主要係冇估到咁快中掛，之前都抽一排先中好野，今次就超快中

應該係想玩多幾集先俾佢地中,上次最後一樣豪送晒出黎

一定係真心
啲肌肉狂人嘅肌肉
如果完全停哂唔練 一陣已經會開始縮
佢地點會接受到

我反而覺得係依家多咗budget係買禮物到
之前寶弼一坐正就集集轉輪盤送，上幾集光洙又中唱機，更加唔好講成日都有韓牛送
所以唔會係經費問題
不過一黎就抽中iPad pro同衣服管理機應該係製作組都估唔到

做spy被鐘國懷疑 vs 冇做spy被鐘國懷疑
個個都有陰影

兩邊都極殘酷

真 spy 畀 kjk 睇中真係全日都唔敢出聲

有追開 但嗰到講既野冇咁極端
睇嚟做鐘國老婆要好抗壓 諗起之前昭旻同鐘國有段情境劇 攞張抹過野既紙巾抹面嚟反諷鐘國

今集其實都算幾好 都幾多搞笑位
呢2個星期無嘉賓即刻好睇好多

佢呢啲太癲 正常人都係操一兩個鐘 年紀大咗可能1個鐘 但鐘國係一日去幾轉 生活比曬翻工同做gym 咁都有女先奇

從來都係冇嘉賓最好睇

慒瘋

全對腳好正

又唔係一定要騎呢先有綜藝感既, 唯一一套靚都有效果既 靚過平時昭旻個look
但係今集智孝真係好被動, 開頭唔係cue到佢, 完全冇講過野, 外貌順位提到佢都冇搭咀

轉左睇第六感

在石Jessi 勁搞笑

第一個game真係由頭笑到尾
啲問題好正

好好笑
仲問咁樣播唔播得出街
又拎個心口包擋著

有冇人留意節目組問世贊會揀智孝定昭旻
在石同鍾國揀左智孝

haha同光洙係度扮鐘國懷疑spy個陣望實人個個我知但唔篤穿你住嘅表情

問題係覺得世贊會揀邊個喎

可能個budget 係預幾集，點知第一集就中哂，心諗又要諗過咩禮物（無理由下次又一樣），又要apply 過budget 咁姐，應該唔係唔想送既

好鍾意睇成員坐低傾野既game 仲要今次d問題都問到好到喉

Haha: 咁既問題我一定勁快答到

點知

佢飛撲大神個到

真係對佢又愛又恨

再做唔到ace同金手都仲未搵到一個新定位俾自己，cue佢嚟講笑都係尷尬式笑下完全無回應返隊員

玩又好多時都唔太投入咁...好無活力王鼻子都仲精精神神又跑又多嘢講，佢就集集未瞓醒有心事唔出聲咁唉

PD網上罵人?

做咩？

我都覺得世燦現實係會揀智孝
諗起之前監獄個集佢雙手摸智孝面

嗰集智孝感冒好似
今集都有幫智孝按頸呀
其實孝燦公園鏡頭角落都有好多溫馨表現

韓國年齡文化問題 智孝大佢咁多好難會揀

Haha同國鐘既關係唔會咁脆弱啦
有排haha成日話國鐘唔積極理間鋪未又係講到出曬面
所以我覺得haha係真心揀哥唔揀錢既

好型
班hater可以收皮

屌觀眾

支持

支持

屌得好 寶弼好型

真心型,將佢兩個既壓力轉移落自己度

寶弼啊啊啊啊型到爆

根本黎黎去去互屌嗰班人都係大陸狗同部分東南亞人
煩撚到閪

無就唔好沖大頭囉
一係設計到下面係遮住 上面跌完個波先開番睇下中咩獎

一係就中兩個波落同一格先獎

而家中左獎都唔興奮咁

kjk 真係一生屌鐵都唔屌女

法官大人問你屌鐵定屌閪
Kjk:諗都唔洗諗 ，屌鐵！

其實我覺得落波會易中獎過之前抽籤
而且今次分三個組別，高價同最高價兩個級別已經好吸引，即係有2/3機會抽到正野
製作組今次捉蟲啦

係 我都睇左幾次 真係好型

玩槍個idea幾好
可以平衡實力又冇咁易受傷

問大神火燭走佬會遮邊度果part好撚好笑
光洙：佢遮住面啲人會以為佢係小朋友

在石同石鎮追逐 一路追一路笑 好開心 兩個大細路咁😆聽到笑聲都覺得好開心
在石雙槍入彈超級型呀！最後在石同鐘國都好滿意個對決地high five👍🏻 仲唔要獎品 真係好好 但有時都可以獎勵下自己開心下呀
開頭問問題同啲選擇比得好好 真係會一齊諗然後會笑😂

輔助pd應該唔係寶弼？寶弼唔係主PD咩

不過可觀性會低啲 有幾次都冇咁刺激

韓文係佢個名嚟 應該譯錯中文

보필係寶弼呀
佢譯錯

今集好好睇
問問題唔會覺得悶
d問題好獨到
last 槍戰感覺到佢地玩得好enjoy

咁真係幾勇 睇左一下收視都係可接受範圍 希望佢頂得住

下一集停播？

寶弼型到收視最近幾集都升翻少少希望會keep到同升多啲

其實咩嚟嘅

智能化衣櫃？我估

我以為係吸下毛粒嗰啲見到咁貴嚇親

Diu上一集已經好好笑 點知今集仲好笑

不過鍾國d衫大多都放係地下 佢可能覺得衣櫃反而仲煩

有個鏡頭係智孝幫昭旻摺一摺頂冷帽 又摸下佢頭髮，智孝就好似大姐姐照顧妹妹咁，昭旻對智孝又好甜咁笑一笑
好溫馨呀

我google左係類似裡面有吸濕個啲收納櫃
可以乾衣同烘衣
LG出的

Kjk話過放既位有自己即秩序 你以為好亂 其實整整齊齊 仲有理解唔到老婆點解將啲衫一件件放喺衣櫃

兩大山脈知道製作組唔容易做，所以大方啫
綜藝就係咁，有意想不到嘅事發生，不過結局都好溫暖丫，大神鐘國又唔等錢駛，佢地都唔係貪獎品，製作組又慳返啲錢

所以畀個衣櫃係會搞亂晒佢放係地下嘅排列

好似係今日拍

巴打有冇睇新西遊記4....
班pd寫咗啲過億嘅獎品上獎品紙，結果.....

佢應該會嫌哂電

真係好好 應該係忍夠班haters成日咒罵昭旻世燦

邊個俾佢鬧呀

如果係apink任何一個做老婆, 點都有得用三格掛

有冇巴打可以講下點解Somin包尾哈哈會冇獎
可能miss咗啲

唔係囉
而係大神同鐘國根本唔需要禮物
佢地寧願比其他人or嘉賓

屌得好啦
不過佢壓力應該又大左
希望大神可以幫佢心理輔導

智孝開場鏡頭，最多嘅就係 尷尬式笑。

其實runningman初期都係咁，例如初初每次陷害光洙講智孝，佢都係尷尬笑。
但以咁多年runningman經驗，以及成員間嘅默契，開場cue完好似新人咁畀唔到反應，真係講唔通。

梁世燦雖然本身就係gagman，但以新人黎講，同其他成員，尤其HAHA，已經好有默契，成日一個眼神已經可以接，甚至同步搞gag。
反而智孝一直唔擅長。

以前ACE定位適合佢，可能都係因為認真玩遊戲就得，唔需要好強綜藝感。
但宜家runningman轉咗定位，冇嗮競技遊戲，變相智孝冇嗮發揮空間。

新pd都已經畀咗幾次spy佢做，希望可以快啲搵到定位。

yes
剪得切好勁

果條問題仲要鐘國笑得最大聲

今集簡簡單單 好正

希望下星期有

韓國堆幕後頂級做慣做熟仲要奴性高

如果真心支持rm就唔會咁樣罵人
咁樣搞分化
rm已經經歷唔起另一次變革
依家穩穩定定每個成員一齊人氣上升最好
pd出聲都好
2個新人都受左好多委屈

其實播多d佢地2個互動嘅鏡頭都好
我覺得haters源頭都關佢兩個某d極端fans事
如果知道佢地好好感情
應該罵唔落去掛

世贊都仲好啲，係昭旻俾人鬧得太勁

最衰班人唔係韓國，如果唔係學金希澈咁告9班仆街

我離唔開光洙對腳

然後感動完後面繼續呀哥恰細佬

佢有選擇困難有咩可能快答

所以經理人買咗個格仔衣櫃都係冇撚用 啲野都係放地下

係，記得有集仲用呢個做主題要佢二選一

haha's week
經典之作

好型，我愛寶弼

其實都唔洗咩定唔定位
佢就係咁既存在
都拍左咁多年
唔需要做d咩去證明佢自己

想知做新郎定新娘賓客有咩所謂？

我諗純粹係想問鍚邊邊多啲 真係既話男女都無所謂啦

其實近期D剪接好左 起碼唔會斷開哂 可能人少D part數少D寶弼易D處理

唔通同禮金有關

昭旻又話haha最靚仔，之前都講過一次

講一講想睇多次添

我都想佢參與多d
而家好似踢極都唔郁唔多想講野咁
應該好多人都睇到呢個問題點解無人同佢講叫佢改善

智孝根本唔係搞gag嗰類人 佢係認真玩遊戲嗰類
仲記得有集話會打紙片 佢提前同屋企人練習就知好有heart 只不過唔識搞笑咁解。同埋em本身就係戶外綜藝真人秀 邊個話一定要搞笑先可以做？

巴打係咪誤會左我既意思
我係指佢直頭野都唔想講多句
唔係搞唔搞笑既問題
我無話佢玩遊戲唔認真
不過認真玩遊戲都可以主動講下野掛
而家成日都要其他人cue佢先會講野
好多時佢d鏡頭淨係得佢笑緊個樣

王鼻真心仲有心有力五十幾都仲有力咁跑
唔知佢可唔可以做到60歲

今集佢哋跑住笑追嚟追去攝紙仔個part真係feel到佢哋好撚fd底 真係一家人咁

老實講我覺得王鼻近哩兩年真係做得好過佢頭五年好多

面子問題掛 邊一家既賓客多啲 之類
又或者覺得同邊個熟啲先做佢賓客

韓國都係要面既民族黎

我google到呢部，可以摺衫，燙衫，賣 usd 980

我自己都有代入去諗
Spy嗰邊係會痛苦到放棄人生做唔到落去
另一邊係有理説不出 委屈到想死
再加埋兩邊鐘國都會對住你皮笑肉不笑 好似睇穿一切嗰樣
真係世紀難題

2冇咁痛苦
起碼出結果後你可以屌返鐘國
如果你敢

王鼻做rm之後個心態係愈做愈年輕
佢上熊孩都話佢鍾意班後生既可以同佢無顧忌咁玩

簡直係mvp

韓國班幕後真係勁
可以由拍攝到播出街
一星期搞掂

好頭頭話佢地連埋咗 共同命運

上網睇好似係會分開收

之前羅pd個姜食堂有賣佢賣過廣告
講到啲衫掛入去可以除埋煙味咁 好鬼勁
check過好似要3萬蚊港紙？

其實以前都係咁
唔知幾時先變左早兩星期錄

而家無話佢要搞笑，
但身為10年MC，連嘢都唔多句真係唔掂。
本身已經冇乜才藝，而且對韓國本身流行嘅又唔熟；
身為演員，連大勢電影都冇留意；
呢啲都算，最主要係而家智孝係放pea咁款撐

本身running man 不斷轉型嘅同時，而家係得佢一個跟唔上。

之前都為左佢去睇睡衣朋友
認著可以對佢有更深認識或者理解
但全季佢都唔講自己野
所以牆智孝唔係浪得虛名
反而joy同張允珠講左好多心底嘅感受

咁既智孝當初竟然會肯接霜花店 其實會唔會被迫

王鼻呢幾年都成日做每集mvp

仲做埋youtube channel

或者佢知自己年紀大啦 有d野依家唔做真係唔知等幾時做 有種活在當下既感覺

屌諗起今集光洙話就快要幫佢沖涼

Running man最多加人 唔會減人啦
你睇翻池昌旭嚟嗰集就知成Team人對下車有幾敏感
根本冇可能會踢任何一個人走 遑論係踢智孝走

我估可能在石 石鎮 頂唔順嗰陣可能會結束添

大神仲後生
不過個黑眼圈真係越來越大，可能隔離金泰浩chur得太攰

咁落去大神等唔到鐘國70大壽架

劉大神長命百歲

屌你老母五毛狗

我意思係唔keep好啲到70歲都係汁唔到kjk一劑

香港有啲乜可以令你班港豬咁有自信

連登仔反共啲行為真係好似臭雞

如果你唔中意殘體字 咁肯定唔中意呢個國家

靜少少啦五毛狗抄9人RM
番去睇奔跑吧兄弟啦

佢自己講過頭幾年完全接受唔到做下把位...韓國呢d咁睇輩份既要佢最大做好似光洙既野係好難..係近幾年先玩得放左,接受現實

有冇人覺得大神比較上心做MBC玩什麼好呢過RM

好正常
就算係You Quiz佢都投入啲

我覺得係佢太攰 RM有其他member可以幫輕到佢 佢放鬆左 但mbc同you quiz佢一定要做主key控場

我覺得下次如果有人想下車，或真係年紀大頂唔住戶外綜藝/有其他人生規劃，可能就共同進退，全部一齊下車，成個節目摺...

總有呢一日，唔知幾時會黎
目前都係有得睇就開心

玩什麼佢身份主軸黎梗係要用多D力，點同RM呢個多人綜藝

唔可以咁比較
RM拍完就算，依家都冇乜點過夜集數，有時仲可以早收工
但玩什麼好呢就唔同，有時金泰浩叫佢去玩豎琴去打鼓，之前ssak3仲要去練舞，好多都要花額外時間去練習

加上依家好多人都可以 carry 部份時間，唔駛下下都要大神主持，佢舒服自在好多

唔想尼日咁快到

其實有時雖然睇得開心，但係都會諗pd會唔會chur 大神chur得太犀利，始終大神開始老，最記得有一集係大神忙完仲要去搵個隻企鵝個集真係睇得出佢好攰

比着你都攰啦 每個星期洗衣機式上唔同電視台嘅固定節目
仲要全部節目都係佢做大佬主持 想學其他一線藝人放返個大假都難 真心chur
大神真係能力越大 責任越大

今集個工作人員合照 大家好似好好感情咁

雖然真係好型但係d東南亞同支那fans會鬧昭旻鬧得仲勁，佢地係真係痴線

大神應該真係好耐未放過假
上次玩什麼好呢搵光洙王鼻曹世鎬一齊玩一日當放假都笑唔停成日都好relax

東南亞啲女fans日日洗版叫昭閔out 勁撚弱智

但我都覺

加埋把磁性聲係幾唔錯

當然 光洙啲chok樣model相都型嘅
但冇計 佢個on9樣太深入民心喇

今朝哈哈live換左新髮型
好靚仔

我覺得加減都唔會架啦
之前試過想踢走智孝但踢唔到（鐘國係合約問題另計）
再重演一次，智孝個班東南亞/蝗唯粉仲唔發癲無差別攻擊RM咩...
而家佢班粉都痴撚左線係其他成員sns留”where’s SJH”
一係就借7012去anti昭旻/世贊（主要昭旻被攻擊得多）

咁嘅情況底下，寶弼PD呢排經常做嘅就係
係咁叫成員cue智孝；
不斷塑造懵瘋姊妹關係良好嘅畫面

其實世燦做左咁耐綜藝, 佢個底其實係夠嘅
好似上集同個跳舞老師挑機個timing真係好好

最近睇返以前d rm，啲爭公主芳心既系列好岩智孝，唔做出力玩遊戲，又多鏡頭

本身個老師都係玩得嘅人

Rm 8個人有曬默契
唔使大神hold全場
對比起其他綜藝舒服好多
Rm特別仲有光洙落力演出carry笑位
睇下sixth sense都覺得大神控場攰

Jessi唔岩做固定
勁煩膠

有佢先多笑料
大神呢part講得好好

CR: Running Man 台灣之家

點睇都好搞笑

話說啲嘉賓上嚟佢哋成日都叫人揀邊個最樣衰 個個都會答石鎮 但其實我覺得王鼻係rm算係最掂嗰幾個 個樣正正常常 雖然個鼻係有啲大 但冇咩硬傷 大家點睇？

樣衰一定係梁世燦，我唔覺王鼻同大神樣衰，至少順眼，我願意望，但世燦唔笑就咁突，笑就唔使講

我覺得石鎮可以擺落靚仔嗰邊啦喎

睇樣其實大神同世燦差唔多 我覺得大神係大神先型

有時梁世燦笑到烚熟狗頭嗰陣 就會唔知點解想打佢幾拳

You are not alone雖然我愈嚟愈覺得佢好好笑

same好笑還好笑樣衰還樣衰

btw佢已經順眼咗好多了

如果剩睇樣大神係最差
但如果gary計埋就點計都係gary最樣衰
剩計樣
哈哈＞光洙＞鍾國＞王鼻＞換過個髮型既世燦＞大神＞gary

個人覺得Gary唔會差過大神世贊

第一次接觸韓國綜藝就係rm
果時睇心諗點解成班主持冇個靚仔

我都係係得宋仲基睇得吓
不過依家覺得佢哋個個都好靚仔

我睇既第一集係佢地去朗豪坊果集所以已經冇左宋仲基
係後尾電視睇少時果集就真正入坑由第1集追返

屌 原來唔係得我一個咁諗

gary真心好似鄉下仔一著農村衫就勁fit
不過佢地都係魅力超加分

計埋年齡佢頭3啦,佢呢個歲數仲keep到呢個樣,今集昭旻竟然係選haha第一,以佢平時選嘉賓標準差咁遠....

靚仔嗰個去咗拍戲

無可否認Haha係越老越有魅力

c打個名好似之前都j過去
就黎有得睇九尾狐

好期待佢真係勁好j

變左嘉賓人氣選擇

班anti太盲反啦
老實講果陣rm個勢咁頹，作為fan寧願rm摺
至少算好好睇睇咁結束

到之後加人，覺得都揀岩人
昭旻做開心果角色，世贊做呀四角色
見到rm成班人笑返，氣氛好左，睇得都開心啦

希望晤旻同世贊知道有fan鐘意你地，睇到你地係rm既努力

佢地將rm idol化
例如 有d極端fan中意某idol，就排斥其他成員

明明rm係綜藝節目，開開心心又一集
搞到依家咁，rm都有anti
仲要搞到昭旻之前病埋

做咩咁多負評

都係中途開始追rm，再由第一集開始追
好感動，rm真係陪伴左好多時間
仲記得幾年前rm話摺果陣肉赤既感覺

我睇左你個comment去左睇佢地放假果集
悶到我一半都冇就熄左

竟然，我覺得個集好好笑

好想見返開心嘅智孝

好耐冇見過笑得咁開心既智孝

吓 我依家都成日見到佢笑到咁喎 上集笑光洙都好開心
你話佢唔多講野就話姐

可能我錯覺，覺得智孝好似笑得冇以前咁放，收斂左好多

係咪以前個樣young啲所以感覺開朗啲 而家個樣老左感覺沉實左所以感覺無咁開朗
我就覺得無分別

有gary個時佢最開心，始終覺得佢而家係玩得唔自在

呢個真

係未仲未放低下車事件
睇到話佢嗰時咸咗3日門都唔出

記得之前有集 大神見到智孝大笑
之後話好耐都冇見過佢咁笑

一定係太賢fd啲
其他兩個佢一個當啊哥 一個當細佬

講事實都唔比

我寧願睇智孝一句野都唔講，都好過睇d發姣西搞loveline啦

係咪有人想知啲anti 黑粉係咩心態？
問佢就啱㗎啦

笑死

明顯係啲假膠挑起仇恨

直接block唔使覆佢啦

佢冇咒人又冇ig恐嚇昭旻純粹表達自己唔中意啫 應該問題不大？

冇乜野既，唔係fb ig果種洗板

旻衛兵黎，算啦

個班咪平時日日j佢個d人囉，話佢好白滑個d

佢最大既問題係
每一個男嘉賓上黎，你都搞loveline搞花痴，之後搞世贊呷醋。我都唔撚知睇過呢個模式幾撚多次了。仲要大部分男嘉賓其實都唔撚想show佢，搞到尷尷尬尬咁唔知做乜

姣西問題唔大
ok

同自己唔同睇法=旻衛兵 笑撚死

郁d就話人x衛兵，明啦
睇個節目就去判斷一個藝人既姓格

綜藝節目每個人有角色
昭旻做愛情青蛙
有眼有腦都得睇得出佢唔係下下想做啦
留意吓人個表情

光洙夠成日背叛，搞其他成員
仲試過玩到除晒金鍾國條褲
咁佢係仆街仔？
現實係，光洙係比較靜既人，對人好nice

以上例子係rm post打過n次
節目 不等於 現實
話佢做得差，ok冇問題
但去到講性格，好無謂、無意義、引戰

好地地一個綜藝，唔可以開開心心去睇
係都要撐乜反乜
好煩
下次都係無視算，晒時間打字對牛彈琴

同意好地地一個綜藝
係要搞到屌黎屌去
輕輕鬆鬆睇吧啦

睇返 EP 517
全妹完美演繹佢個角色出黎。
開場講去到拉斯維加斯/歐洲，全妹比嘅反應
貼貼紙個段都係，明明驚到喊咁制，
在錫一句「桐俊」係前面，都即刻接梗向前衝…
-----------------------------------------------------------------------
光洙私底下超級有禮貌 (有幸佢黎香港工作接觸過一次)

係，一次半次就好睇，佢集集都係果種節奏

唔緊要啦，應該都end topic，其實只係呻吓
有得輕輕鬆鬆睇rm已滿足
唯一一套綜藝追左咁多年

得罪講，智孝真係性格上同綜藝不合，性格被動唔會做出位野，講野轉數慢，同埋依家都似乎唔太有心做d咩去突破，都係企下企下又一集。我覺得佢下車好似大家都開心d咁依家感覺上佢都係為左班長年粉絲勉強自己繼續拍RM

好好地一個女神比人搞成而家咁

聽日又有得睇第六感

我唔明 智孝做唔到出位野所以令你睇得唔開心
所以佢下車你就開心

以前覺得佢係韓國素顏top 3
依家雖然老左 但都睇得出係靚

依到屌完昭旻就屌智孝 好撚煩

如果智孝下車 應該又會少咗人睇架啦

到底點解啲人係都想有是旦一個下車好好地睇佢地8個唔得㗎咩我已經唔想再見到有人下車

其餘2個係邊個？

唔知呀，唔多留意韓國演藝

我都係喎

其實宋智孝十年嚟咪又係咁 唔洗集集話佢依樣唔掂 嗰樣唔得
你話佢成日衞衣丸子頭 佢以前咪又係素顏睡衣出場
你話佢發呆夢遊 以前都係發懵訓覺
咩Cue佢唔應 佢以前都冇應過呢啲排行 連gary flirt佢 佢都係拍一下推一下就算
講到佢好似最近先係咁樣

啲造型真係好唔掂
寧願佢好似之前咁tshirt牛仔褲 都好過而家咁...
有時真係幾師奶
全妹啲造型師可唔可以指點下智孝啲造型師

終於有人講
不嬲覺得以前rm專注遊戲為主所以啱佢做 同埋有gary係到flirt佢先多鏡頭
而家rm風格唔多啱佢少左鏡頭就比人話無心機做

韓佳人
孫藝珍
全智賢
金喜善
後生啲就秀智、高雅拉

本身智孝都冇乜嘢，一直佢都唔係RM重心
由周一結束Gary落車
鄭哲民PD幫佢搵到金手呢個定位玩左幾年
之後一段時間RM都係金手臭手咁嘅定位度過
智孝鏡頭雖少，但總算有嘅
但19年後段、到20年，智孝冇一個好嘅定位 (牆智孝)
結果鄭哲民PD下車，寶弼PD接任，都未解決到個問題。

我覺得寶弼接手之後智孝已經叫做多左好多鏡頭
毒撚個時除左金手有鏡頭之外直情係無鏡頭咁濟

就係有呢個矛盾係度
作為PD，需要剪輯有趣/生動畫面，
鄭哲民PD時期需要用大量時間介紹嘉賓，
唔好話智孝，HAHA畫面更加少 / 16年國兒合約年搞到畫面都好少
而係寶弼PD手上嘅懵智畫面，真係懵 (幾次SPY個效果都唔好)
再加上唔知幾時開始懵智變左時裝車禍 (智孝個CODY發生咩事)
先令到觀眾有感覺，智孝缺點無限放大

智孝本身就係金智孝 反而毒撚真係好憎佢 又叫佢前金手 又話佢唔識打畫片

智孝下車，一係RM全部下車一係昭旻比人屌得仲勁

因為智孝有排真係臭手因為智孝真係唔識打

記得有集智孝打畫片好似一條友Ko晒對面成隊
明明就好勁

好似係勝元嚟嗰集 話練咗好耐不過其他集數未見過有咁勁

但以前我見到佢係發自內心咁笑
依家笑都係做反應咁

唔識打你都講得出？

印象中得一集勁 反而記得佢成日打唔中 btw佢有排變咗臭手係事實

好似幾好睇咁
Btw又有返嘉賓 仲以為應該有一段時間都唔請得添

王鼻幾型

件衫好似香港d保安

有無link

制服大神

其實點解某d粉會咁憎昭旻咪就係因為有你依d人囉，開開心心睇唔得既，係都要屌下智孝，屌下依樣屌下個樣，咁d智孝忠粉唔順超可以點做，咪狂屌昭旻發洩囉

係喎！智孝不嬲都係咁，如果唔係當初都唔會改佢花名做"Miss懵"啦！搵黎講

咁會唔會係fans質素問題

公道講句 兩邊都有啲咁既fans 先會將呢個問題無限循環
咁多年黎每隔一排就會有人攞出黎討論 你唔厭我都厭

呢d全部神檯級 金喜善今季套劇個look後生到
仲有李英愛又係cls

咩邏輯嚟

呢個表情真係好笑到透唔到氣

有無咁誇

唔知以為鐘國搞gay 40幾歲人仲諗緊自然相遇 停留最耐既地方竟然一絛女都冇 都唔轉gym房 見佢器械都唔多 地方都細 一睇就知太慳家唔捨得比多少少錢去好啲既gym房。同健身既女仔一齊呢個可能性又out埋 總結： 獨守空房

佢好似早幾年有拍過拖？做佢呢行怕咩識唔到人

好似好耐冇拍啦 如果係咁易識既 就唔洗年過半百都揾緊另一半

下集嘉賓中國女仔有小小趕客

呢集撚死大神

巴打你真心?
金鐘國去個間gym room叫stargym23，基本上都係明星gym room黎
張東健、宋仲基、李洪基、WANNA ONE、SISTER (寶拉+韶宥)
孫興慜都係度操，個度連超貴嘅冷凍艙都有
鍾國係慳家，但佢都好肯洗錢，架大G同熊孩子間屋都一筆過比。

其他野唔敢包，但講gym呢啲野鐘國點會慳
再者分分鐘有贊助佢去做gym都唔奇

好好奇呢間野一個月幾錢

通常呢啲gym room都要熟人介紹先去到；
好多人跟鍾國健身，東海、恩地、光洙…
鍾國好大方，不時會送禮物比身邊朋友
上次怪僻五兄弟提到，韶宥同朋友去春胖嘅餐廳食飯飲酒，
張單都係鍾國幫佢地埋。

原來咁勁？ 但我睇ig好多好似素人既人都入到去操 間野年費都唔係好費 先差唔多70k krw 上網睇好多top既 半年都差唔多要呢個價

昭旻係six sense 又撼親頭，好似去蒙古果陣咁

第二次最強者之戰

有拍你都唔會知啦
講到好你同佢好熟咁

凈係知冇女人頂得順日做夜做運動唔陪自己既人

咪鳩up啦五毛狗

笑撚咗 有睇RM都知係啲明星去做開啦 EXO SJ個啲去架

唔知邊集有個明星話最驚係個間Gym room見到金鐘國 比佢操死

你估安養康文署健身室咩

笑左安養康文署

鐘國把聲太易認
4輪都估中

第一輪得一句太短比較難之外都算容易

屌你安養康文署

今次搵d模唱都唔算太勁
前幾集雨龍嗰集真係

應該係話鐘國把聲 辨認度太高

屌你笑撚死

神童講過比鐘國操到嘔
之後避左佢

教孫興敏點操到變c7

孫與敏老豆好撚嚴 唔俾佢掂足球以外既野 好多韓綜邀請過佢都唔俾上連接觸都唔俾 唯一接觸既就係金鐘國幫佢係韓國個陣都可以健身

Ig出左今集嘉賓

人哋睇開奔跑吧 放過人啦
康文署

Block B 泰吹都係，去左一日訓足兩日

下集預告

打畫片
之前話停播，而家係咪錄番？

請問今日有無得睇RM

無嘉賓

有

全昭文對腳咁撚白滑

無嘉賓重好

王鼻女嘉賓同成員交俾我撕

睇緊今集，睇分組已經笑死我

成集最好笑係光洙開staff only黑房
果然係得光洙先做到

笑死做好哂心理準備 結果冇人

咪撚覆條五毛狗啦
喂你祖國有限韓令睇乜9 RM呀
好心你愛國跟貼少少啦
攔番去你狗竇睇奔跑吧

haha 真係估唔到咁揀

光洙對正個咪講野

最尾撕名牌大神好正

有冇人同我一樣對康男嘅印象重停留緊喺日系長髮LOOK
睇咗成集都一路質疑緊係咪我識嗰個康男

智孝真係好好個口罩繩戴勁耐
仲好開心咁同昭旻講多謝

開場懵智孝入到去房見到光洙仲未知咩事
仲問點解唔係鐘國而係佢
情景題話如果女朋友除外套照顧嘅對象係王鼻 會好感動更加愛佢真係笑死
Btw 大神王鼻咁著真係好似機師 幾好睇

最後撕名牌鐘國隊個優勢大到
Haha同ailee根本可以完場
特登放黃德斌落黎玩

今集好多位睇得出世燦點照顧智孝
孝燦park

如果光洙拍智孝可能仲有得打下，可惜光洙食左三個封鎖要最後先出場

Gary走左之後冇睇
係今個星期睇翻
19年個啲集集pattern都一樣
想問18年有冇邊集好睇

見到大神博曬命但又好無力

對2個肌肉男點打

剪輯有啲亂
不過可能因為剪輯時間太短
Ailee力氣唔講得笑
最好笑都係光洙開錯門

最後個中國籍女idol 走左話有comeback舞台
但佢嗰隊輸咗suppose佢應該要抽懲罰
講真如果係唔得閒錄晒成個節目就唔應該嚟

下集鐘國做王鼻老豆？

係呀

在石係大哥 哈哈係大仔 光豬係細仔
鐘國係二哥 石鎮係大仔 智孝係大仔老婆
世燦係細仔 昭旻係細仔老婆

我仲以為自己睇錯

幕後瘋狂恥笑

雖然今集剪得有啲亂 但係睇到pd 好比心機去諗idea
啲小遊戲係新嘢 撕名牌又有新元素
同埋最後撕名牌其實都幾刺激 大神真係堅型

下集終於又有角色扮演

呢度昭旻勁可愛

下集

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

今集開頭揀隊長有無挑feel（揀俊河/明秀）
播哂英雄本色1，2主題曲

無挑個集真係好撚尷尬

結婚之後肥左好多

有冇人記得幾時開始開場會有固定時間俾嘉賓表演

對上兩任嘅李煥鎮PD同鄭哲民PD

對比係第六感jessi 美珠 吳娜拉 黎睇
全妹同懵智真係老尷啲

預咗收負皮
純講樣 唔講政治立場
上次護旗手靚過今集個個好多
今集個個好俗氣

無綜藝感又唔出聲 b站啲大陸人見係同胞就幫哂口話idol唔可以講戀愛topic樣又唔靚

大神最尾輸硬都仲咁認真玩 respect
d嘉賓真係可有可無 留返d錢黎聚餐好過啦

請問各位有冇啲最近呢一兩年好好笑嘅集數推介？
尋晚起電視睇咗集覺得好好笑想追返下

利申 gary走咗之後無咩睇過

想睇鐘國，大神，光洙同男guest認真較量吓

預告智孝個look好靚

掛住佢快d番

《RunningMan》製作組為 Gary 回歸留伏筆？無預警公開片段直言：「很想你」

Google鄭哲民幾時走就幾時開始追

黃德斌 笑死

佢成集得三分鐘鏡頭 好慘

諗吓Gary回歸都想喊

agger, 硬係覺得佢係長髮，不過個人認為短髮look顯得康男靚仔d

god 今集講咁少嘢
唔似佢

今集啲成員重出過嘉賓
不過寶弼拍親出黎效果都係咁

鍾國一個打2pm 單打拳手 大神有一集係好勁 唔記得邊集 仲有

個個講大神型 冇人提haha
Haha偷襲支那妹嗰度我以為失敗咗
點知原來係快到我睇唔到
突登較返前啲睇多次

嘉賓？

有集rm鬥2pm，兩邊都有大隻仔，係泥水灘大戰個pt勁好睇力的表現

真係好中意寶弼
接梗又快又好笑
佢個霸氣宣言真係好撚型
對每個member都好好
同member嘅關係似朋友家人多過似同事
又將成個rm變返以前嗰種feel
多咗好多斯名牌
下集又有情景劇睇仲要冇嘉賓
希望長做長有 多啲人欣賞佢

今集在石又玩光洙

光洙推錯門果度笑到我pk

玩埋石鎮

其實推個度係咩門

雜物房

好鍾意佢成日抽光洙水

佢會接戲個下好笑，代表佢地平時都好玩得埋

諗過下 如果of計劃去某個地方 點知去到先發現係Gary studio 然後再同Gary 講一齊拍落去 Gary應承 嗰下應該爆喊

Ailee飲水嗰度笑死

今集熊孩笑死 真。用腹肌洗衫
Btw jessi 好Cute 突然嗰種反差好正

Gary一定唔會回歸啦連做嘉賓都難你諗下7012一同鏡 梁同全一定俾啲海外盲粉屌佢地叫佢地快啲走
新PD咁保佢地唔會咁攪掛

今日全昭旻IG相

在石大聲鬧光洙我睇左幾次

旅行個d都ok

最緊要有噱頭
有效果姐

成日show腳

智孝個空氣瀏海...

幾時炒左個造型師呀

我已經分唔到智孝係唔適合瀏海定係造型師問題

在石: 你係邊個！
寶弼:我係pd

睇咗幾次先知係智孝嚟
第二張相以為金所炫做乜高咗咁多

個造型師嚟搞笑？

大神有一集好勁 講緊第112集

大神好多集都好勁

可以將個靚女搞到咁7 都唔係咁易

一開始組隊嗰陣
全妹講蚊子個到係點解？

今日嗰集話好傷心

仲有扔手套落地

我睇個陣係度諗 在石自殺撕自己係咪會好啲 如果pd 比佢咁玩既話

自撕二次加二萬 另一隊撕唔到佢又小二萬
一個來回 好似仲贏添

唱歌蚊子聲

撕名牌竟然諗到封住d魔術貼

新玩法

唔講真係唔留意到係智孝